有個西老婆真係會冇哂全家人

我老表識左個西老婆，而家同佢全家反哂面
婆媳關係差都算，下下計錢又話層樓佢老公有份供賣左唔好分比阿妹之類
而家兄妹已經幾年冇聯絡好冷淡，只要有聯絡佢老婆就會屌
已經等同冇左個哥，冇左個仔

張祺忠就係人版

咁阿妹有冇份供先？
如果冇，唔分都好合理

林兆波手足

我老豆咪娶左呀媽

死之前成日管住老豆 發埋d野蠻脾氣 似中共咁監視人

但係老豆太好人 唔會反擊

到老豆死左呀媽就喊喊喊

我心諗你喊乜撚野啫 以前去旅行都鬧老豆隻狗咁

如果佢地唔係50後，係70 80後，老豆應該都係一個油頭垢面既毒撚，呀媽就係比起港女更加不堪既野蠻女人，一定唔會拉埋天窗。呀媽應該係返學果陣俾人杯葛左，返工就俾人杯葛之後份份工做唔長

如果你講到嗰個係西女人，咁你老表睇人個眼光都有問題啦，同個女人瞓同一張床係佢，過咩生活佢自己揀，同埋佢屋企人應該佢結婚前望多兩眼啦，見係火坑就拉住佢啦

你老表覺得冇問題咪得囉

個妹無份供，點解要分？佢有份俾首期？

你搞清楚究竟係你老表老婆西定你老表d家人西先

你話佢老婆要佢下下計錢
咁佢地成個家族個財務狀況係點先？
會唔會真係你老表家人壓榨緊你老表？

我識個人又係同咗個老婆一齊之後，
佢覺得佢老婆同佢家人斤斤計較，
而事實上係佢只係一個普通打工仔，
但成家都馮旨咁要佢出錢，
全部家庭開支都要佢比，
家用、慶祝食飯每次都佢一個比，
但其他屋企人都有工作、有收入，
佢細佬妹已經26、27歲，但佢父母都當佢細佬妹係細蚊仔覺得阿哥比曬錢好合理

個情況係好唔公平
佢老婆想佢留返d錢養家養仔女，
佢就由細到大比慣所以覺得雖然手緊但冇問題，淨係覺得老婆好煩。
佢同我哋傾計個時成日屌佢老婆多事，
但我哋覺得其實係佢家人自私閪，唔肯出錢，成家當佢水魚咁

佢自己都傻仔愚孝大愛撚
佢同我哋講：一家人冇計（較）
其實係得佢自己咁蠢唔計

佢細佬妹成日扮冇錢，
父母生日、過時過節食飯幾千蚊馮旨佢一個比，
但佢細佬妹成日買新相機、新電腦、新名牌、新手袋
個細佬都好似就嚟買樓